[再顯光芒再請求]一月二十六日南非大都會錦標賽馬日討論區

推了 打錯日子

無人賭南非馬？

唔識賭

唔賭都照負評

（外號南非蔡約翰）

yes

利申 轟左十萬

冇得輸 3000

老苗霍清好似多左喺南非買pp

好耐無買99倍馬

我買左5 好冇

頭場14p試試佢

百變情人wp試試佢

好

12

深穴仲有得做...

香港都賭唔掂
仲要隔山買牛

遊蛇

Ryo蛇

無英超

1.2.5.7.8.14

又要扔爛電視

360P?

片源有冇480p

跟左百變情人

濛撚到咁 睇撚呀

一條飛都冇

1-6-7

咁遠影埋去

仆街 眼花
本來買華麗殿堂P
買左七海P

又熱門贏

屌咁撚正氣既
玩番波算

高級商人

跑馬咁好搵4KCAM都冇執7左佢啦

中條6-7pq先

5號影輸 屌

好似睇緊以前亞視

應該馬會轉播問題

你玩輪盤咩

中

No goal before 22:00 @1.83

好波ching 跟咗

好波 師兄 再接再厲

㩒住黎屌利雲

英文旁述有張敬軒

拿子

轉戰幕前?
又拍廣告又盛

冇樣出？

Dead

應該冇啦 得麗音

挽留

R1 6p cashed
R2 10p

Mr.Greenlight wp

瓦迪

呢場睇嚟冇得爆
唔買

37得番9.9

1-6 pq

12wp

40蚊 咩事

乜number都睇唔到

二場跑咩？

又1W?

真係比人打劫到47 40蚊

1-3-7
果然冇得爆

講錯 37

比人阻得勁 騎好少少有機會入q

on9霍勵賢俾馬安東埋欄

自己仲要二疊跟

想問跑咩了

最熱果3隻

thx ching

7>16 9 3 6

天堂之旅ok?

5-1-10

長追1號

又4455 買D馬隻隻霍老上身

大熱第幾

唔知4定5

4

胡杜魔術！

跑咩

退出

爆了

6-2-10-3

6-2-10

隻9冇

步驚雲？

搞掂

help 新波post邊個開 block左

我都有 30蚊注
我都係1 2 6互寸

+1

呢場有咩心水

8

場場中就打劫 南非比狗賭

排雲掌！

未到線就企哂起身

S1-5 22:10

S1-6 23:10

一個鐘一場, 點吹咁耐 ?

未有正式公佈

主持唔撚易

見到係淺藍色衫贏, 類似旅英公爵

13-1-12-3

鳩買都穿哂

$117.5

$40
$32.5
$17

執到餐晏仔ok啦

企到咁高咁直險其實好危險

試埋隻青箭

馬安東 以前嚟過香港騎

卓號 馬鞍鬆

係馬佳善細佬嚟

冇乜肉食

今場要咩

9》1，13

2 號身型靚, 長途馬身型

唔覺得再顯光芒值咁贏

七月盃,皇后碟直落win到真係創造歷史

同路

其實南非馬咩水準
一時廢到仆街 一時無啦啦彈隻繽紛會呢D級數出黎

睇咩馬場啫
細唉馬場當時水準比較低
正如香港馬房都有強(john size)有廢(葉楚航)啦

紅眼罩 勁飛翔 騎落去 有呀

蘇珊娜唔買on9

識買一定係買青箭

有 美麗傳承, 有 大天龍

有 莫雷拉
有 麥偉利

有廖浩賢
有蔡俊佳

有方駿暉
有塑膠旺

乜撚野呀 8第四wo 係咁叫蘇珊娜

好野彩虹橋

佢係咪睇撚錯

隻蘇珊娜係我睇過騎得最垃圾既一次

2 號出腳好高, 有D似歡樂之光

9-7-2

隻1號太遲先搵到位出

最尾又比人打劫

睇番彩虹橋d追勢勁過再顯光芒好多，抵買好多

晒曬D力

我見有人打劫再買大d

哂曬我啲錢

fuck you

隻再顯光芒明知今日走內欄唔掂就拉出外檔衝啦

第四邊隻

1萬蚊 8p

多謝巴打中位置

一場都無買

南非🇿🇦馬好似易買過香港

係十分易

仆街第4 以為收8萬9

中就打劫啡格 唔中跑4455 南非馬西到

下場無馬安東

一場都冇收過

我都想講冇巴打講我唔會拖 但50蚊

比料尾場？

睇下霍清同老苗買返黎D力架馬之後係香港有冇表現

買咁大

跟水

我都係買左幾舊水玩下

尾場要隻1

嘩, 一出閘就轉彎, 個彎咁大, 走內欄一定著數曬

跟你

1？

咪買

買內檔馬啦

Y

尾場完來2800米

原來

because我買

2800米點買

今場我估會爆冷

9號 沃爾特
買位置
睇飛數呢，呢隻似

鳩買 5 10 14

呢頭講完已經綠格

屌
唔諗啦
一野轟落去
搭順風車

老巫又中win

收7.5 P

唉又第4 中左3次第4

屌
搭撚錯車
On99 啡你老母格

南非馬跑到好似日本咁
一轉直路就一字排開咁衝唔驚蝕位

彪叔屌你咩

兩場汁左10K

燈神彪無限本金

goallllll

Ho ball

怕撚左佢